明明今日商場和你Sing ，點解無端端變左街頭抗爭？？？

截止到1800 和你sing 係取得好好效果

連我都估唔到聲勢可以搞到咁大

代價亦都唔大，可以算係CP值最高。

但一入到夜，點解變咗返做街頭巷鬥？？

其實都唔係「鬥」，係一貫既陣地鳩等俾人拉？

一搞今晚起碼俾人拉咗三至四十人

係咪真係咁多新手？

你係咪大台？
拉！

得啦 你分析最叻 最撚威

放棄啦，打唔贏
#旺角
2358 有記者指出 洗衣街優才書院對出 所有被截查市民將會以非法集結罪名作出拘捕
#PSHK

我都唔明,商場燈火通明最好效果,出面打到死冇人知

你收爹啦

推

就係因為做軍師既你無出黎拉住班手足

睇緊樓豬條廢柒可以一個人衝入狗堆開無雙

係屋企嘆冷氣嘅你仲唔係最醒？

冇事，冇文具，之前次次捉過百人，阻你48小時，冇亂說話就可以

今日都只係第一波重燃抗爭之火

係無不反同有限聚下，加下靜左半年

人數一定少

人一少就一定危險，定律黎

仲間硬係街玩，仲要沿用陣地鳩企之術

老實講，你地自己問心係咪有D蠢

隔左幾多隻馬後面先開炮
成功就讚 失敗就屌
人少你唔撚識去幫手？

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

無係現場就咪撚質疑前線手足啦

你收嗲啦

上面班人係五毛定真係當手足condom已經睇唔透

你係咪弱智？
係！

真係好多新手

行商場已經搞掂，係要行街

Pr公司你估流㗎

街頭冇一次係效果好, 除非狗放水任你玩
次次一假退卻回馬槍包抄都捉勁多人

push this only

鳩少陣啦啲狗自己出嚟亂吠，幾時有人出嚟陣地？

坦白講，今日旺角重狗到咁，真係唔應該久留